# iOS 工具库（go语言）

* kli18n 处理 iOS KLI18n 多语言资源的工具


目前已经完成：
1. 与默认语言（en）对比，是否存在占位符不同的错误文案

## 使用说明

* 先安装 golang， [downloand Go](https://golang.google.cn/doc/install)
* 下载该项目至 `$GOPath/src/bitbucket.org/klook/goios` 内
* 通过命令行 `cd $GOPath/src/bitbucket.org/klook/goios`
* 寻找 KLI18n 项目的 resource 资源文件路径 `/Users/wanqijian/Documents/Klook/kli18n/KLI18n/Resources`
* 通过命令行运行 main.go 参数为 kli18n resource path。即：
```
go main.go /Users/wanqijian/Documents/Klook/kli18n/KLI18n/Resources
```

得到结果如下：
```
Compare [en] with [ko]
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] [link linkbold insurers]
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
Compare [en] with [th-TH]
Compare [en] with [zh-Hant-HK]
diff placehold:  app5_refund_refundable_units [unit no] []
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] [link linkbold insurers]
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
Compare [en] with [en-CA]
Compare [en] with [en-GB]
Compare [en] with [en-NZ]
Compare [en] with [ja]
diff placehold:  fnb_see_more_package [num] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_charge_day [var1] []
diff placehold:  app5_order_to_verify_desc [Date] []
diff placehold:  fnb_see_all_packages [num] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_hint [var1] []
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app4_jrpass_section_filtered_title [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_select_day_too_big [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_error_msg [var1] []
diff placehold:  fnb_see_all_package [num] []
diff placehold:  fnb_see_more_packages [num] []
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
Compare [en] with [id-ID]
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var1 var1var2 var1var2var2]
diff placehold:  app5_refund_refundable_units [unit no] []
Compare [en] with [zh-Hant]
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] [link linkbold insurers]
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
Compare [en] with [de]
diff placehold:  europe_rail_search_no_results_prompt [key] []
diff placehold:  app5_pay_rail_time_cost_min [mins] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_balance_amount [currency currencyamount] []
diff placehold:  app3.search.hint.keyword.noresult [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_late_timezone [diff] []
diff placehold:  app5_card_review_counts [number] []
diff placehold:  app5_europe_rail_solutions_train_changes [number] []
diff placehold:  fnb_include_number_packages [num] []
diff placehold:  app4_jrpass_section_filtered_title [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_select_day_too_big [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_error_msg [var1] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewreults [var1] []
diff placehold:  app4_review_submit_gain_total_credits [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_solutions_price_passenger [number] []
diff placehold:  app5_city_info_early_timezone [diff] []
diff placehold:  app4_order_activity_confirmed [var1] []
diff placehold:  fnb_see_all_package [num] []
diff placehold:  app5_city_page_about [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_credits_prompt [numbers] []
diff placehold:  app5_refund_max_refund_number [unit no] []
diff placehold:  fnb_include_number_restaurant [num] []
diff placehold:  app3.search.title.activity.count [var1] []
diff placehold:  app4_review_submit_review_placeholder [var1] []
diff placehold:  app4_order_earn_credits_var1 [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_select_time_prompt [time] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_days [var1] []
diff placehold:  fnb_see_more_packages [num] []
diff placehold:  app5_whatsapp_subscribed_msg [phone number] []
diff placehold:  app4_review_upload_failed_muti_error [var1] []
diff placehold:  app4_jrpass_numbers_of_days [var1] []
diff placehold:  app5_payment_order_change_currency_amount_detail [currency currencyamount] []
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app5_europe_rail_complete_activity_get_credits [number] []
diff placehold:  app5_pay_rail_passenger_add_notice [Number NumberUnit Type] []
diff placehold:  app5_order_special_refund_content [Date] []
diff placehold:  app4_credit_locked_hint [var1] []
diff placehold:  about.feedback.detail.yourQuestion.exceedMaxLengthHint [num] []
diff placehold:  app5_refund_package_min_limit_count_warning [unit no.] []
diff placehold:  app4_order_activity_pending [var1] []
diff placehold:  europe_rail_search_error [key] []
diff placehold:  app5_pay_rail_passenger_title [Number NumberUnit Type] []
diff placehold:  app4_search_city_expore_more_tip [var1] []
diff placehold:  app5_refund_rest_units_must_meet_min_package_amount [unit no.] []
diff placehold:  app4_review_submit_header_subtitle_selected_photo [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_early_timezone_1hour [diff] []
diff placehold:  app5_card_review_count [number] []
diff placehold:  app4_review_photo_picker_hint_exceed_max_count [var1] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewresults [var1] []
diff placehold:  fnb_number_restaurants [num] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewresult [var1] []
diff placehold:  app4_remaining_payment_time [var1] []
diff placehold:  app5_gift_pending_order_desc [currency currencyamount] []
diff placehold:  app4_search_city_current_other_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app4_review_submited_prompt_photo_reviewed [var1] []
diff placehold:  fnb_see_more_package [num] []
diff placehold:  app5_whatsapp_first_subscribe_success_msg [phone number] []
diff placehold:  app3.search.title.destination.count [var1] []
diff placehold:  app5_city_page_explore_more_in_contry [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_station_search_city_description [City Name City NameCountry Name] []
diff placehold:  about.feedback.detail.yourQuestion.placeHolder [num] []
diff placehold:  app4_coupon_payment_did_used_hint [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_calendar_min_day [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_round_trip_comfirm_accross_day_prompt [numbers] []
diff placehold:  app5_refund_selected_unit_count [item no] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_charge_day [var1] []
diff placehold:  app5_order_to_verify_desc [Date] []
diff placehold:  app4_review_submit_header_subtitle_default [var1] []
diff placehold:  app5_refund_refundable_units [unit no] []
diff placehold:  app5_europe_rail_search_no_results_prompt [keyword] []
diff placehold:  fnb_include_number_restaurants [num] []
diff placehold:  fnb_see_all_packages [num] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_switch_currency [currency] []
diff placehold:  app5_city_info_late_timezone_1hour [diff] []
diff placehold:  europe_rail_entrance_passenger_number_prompt [numbers] []
diff placehold:  app3.search.title.activities.count [var1] []
diff placehold:  fnb_include_number_package [num] []
diff placehold:  app5_rail_europe_passenger_title [number] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_one_detail [new_currency new_currencyamount new_currencyamountcurrent_currency new_currencyamountcurrent_currencynew_currency] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_hint [var1] []
diff placehold:  app4_review_submited_prompt_no_photo [var1] []
diff placehold:  app5_refund_successful_text [activity name] []
diff placehold:  app5_refund_unit_min_limit_count_warning [unit no.] []
diff placehold:  app5_pay_rail_time_cost_hour_min [hours hoursmins] []
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app5_city_page_search_in_city [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_min_book_days [var1] []
diff placehold:  app4_order_email_detail [var1] []
diff placehold:  app4_review_received_credits [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_hot_title [city] []
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] []
diff placehold:  order.refund.specificReasons [num] []
diff placehold:  app5_refund_rest_units_must_meet_min_unit_amount [unit no.] []
diff placehold:  app3.search.title.destinations.count [var1] []
diff placehold:  fnb_number_restaurant [num] []
Compare [en] with [en-MY]
Compare [en] with [en-US]
Compare [en] with [en-AU]
Compare [en] with [en-HK]
Compare [en] with [en-PH]
Compare [en] with [zh-Hans]
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] [var2 var2var1]
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] [link linkbold insurers]
Compare [en] with [en-IN]
Compare [en] with [en-SG]
Compare [en] with [fr]
diff placehold:  app4_jrpass_section_filtered_title [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_select_day_too_big [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_error_msg [var1] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewreults [var1] []
diff placehold:  app4_review_submit_gain_total_credits [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_solutions_price_passenger [number] []
diff placehold:  app5_city_info_early_timezone [diff] []
diff placehold:  app4_order_activity_confirmed [var1] []
diff placehold:  fnb_see_all_package [num] []
diff placehold:  app5_city_page_about [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_credits_prompt [numbers] []
diff placehold:  app5_refund_max_refund_number [unit no] []
diff placehold:  fnb_include_number_restaurant [num] []
diff placehold:  app3.search.title.activity.count [var1] []
diff placehold:  app4_review_submit_review_placeholder [var1] []
diff placehold:  app4_order_earn_credits_var1 [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_select_time_prompt [time] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_days [var1] []
diff placehold:  fnb_see_more_packages [num] []
diff placehold:  app5_whatsapp_subscribed_msg [phone number] []
diff placehold:  app4_review_upload_failed_muti_error [var1] []
diff placehold:  app4_jrpass_numbers_of_days [var1] []
diff placehold:  app5_payment_order_change_currency_amount_detail [currency currencyamount] []
diff placehold:  app4_search_city_not_result_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app5_europe_rail_complete_activity_get_credits [number] []
diff placehold:  app5_pay_rail_passenger_add_notice [Number NumberUnit Type] []
diff placehold:  app5_order_special_refund_content [Date] []
diff placehold:  app4_credit_locked_hint [var1] []
diff placehold:  about.feedback.detail.yourQuestion.exceedMaxLengthHint [num] []
diff placehold:  app5_refund_package_min_limit_count_warning [unit no.] []
diff placehold:  app4_order_activity_pending [var1] []
diff placehold:  europe_rail_search_error [key] []
diff placehold:  app5_pay_rail_passenger_title [Number NumberUnit Type] []
diff placehold:  app4_search_city_expore_more_tip [var1] []
diff placehold:  app5_refund_rest_units_must_meet_min_package_amount [unit no.] []
diff placehold:  app4_review_submit_header_subtitle_selected_photo [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_early_timezone_1hour [diff] []
diff placehold:  app5_card_review_count [number] []
diff placehold:  app4_review_photo_picker_hint_exceed_max_count [var1] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewresults [var1] []
diff placehold:  fnb_number_restaurants [num] []
diff placehold:  app3.search.bottomview.action.viewresult [var1] []
diff placehold:  app4_remaining_payment_time [var1] []
diff placehold:  app5_gift_pending_order_desc [currency currencyamount] []
diff placehold:  app4_search_city_current_other_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app4_review_submited_prompt_photo_reviewed [var1] []
diff placehold:  fnb_see_more_package [num] []
diff placehold:  app5_whatsapp_first_subscribe_success_msg [phone number] []
diff placehold:  app3.search.title.destination.count [var1] []
diff placehold:  app5_city_page_explore_more_in_contry [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_station_search_city_description [City Name City NameCountry Name] []
diff placehold:  about.feedback.detail.yourQuestion.placeHolder [num] []
diff placehold:  app4_coupon_payment_did_used_hint [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_calendar_min_day [var1] []
diff placehold:  app5_europe_rail_round_trip_comfirm_accross_day_prompt [numbers] []
diff placehold:  app5_refund_selected_unit_count [item no] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_charge_day [var1] []
diff placehold:  app5_order_to_verify_desc [Date] []
diff placehold:  app4_review_submit_header_subtitle_default [var1] []
diff placehold:  app5_refund_refundable_units [unit no] []
diff placehold:  app5_europe_rail_search_no_results_prompt [keyword] []
diff placehold:  fnb_include_number_restaurants [num] []
diff placehold:  fnb_see_all_packages [num] []
diff placehold:  app5_city_info_late_timezone_1hour [diff] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_switch_currency [currency] []
diff placehold:  europe_rail_entrance_passenger_number_prompt [numbers] []
diff placehold:  app3.search.title.activities.count [var1] []
diff placehold:  fnb_include_number_package [num] []
diff placehold:  app5_rail_europe_passenger_title [number] []
diff placehold:  app4_wifi_booking_addon_hint [var1] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_one_detail [new_currency new_currencyamount new_currencyamountcurrent_currency new_currencyamountcurrent_currencynew_currency] []
diff placehold:  app4_review_submited_prompt_no_photo [var1] []
diff placehold:  app5_refund_successful_text [activity name] []
diff placehold:  app5_refund_unit_min_limit_count_warning [unit no.] []
diff placehold:  app4_search_city_other_tip [var1 var1var2] []
diff placehold:  app5_pay_rail_time_cost_hour_min [hours hoursmins] []
diff placehold:  app5_city_page_search_in_city [var1] []
diff placehold:  app4_wifi_min_book_days [var1] []
diff placehold:  app4_order_email_detail [var1] []
diff placehold:  app4_review_received_credits [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_hot_title [city] []
diff placehold:  app5_payment_insurance_yes_content [bold insurers bold insurerslink] []
diff placehold:  order.refund.specificReasons [num] []
diff placehold:  app5_refund_rest_units_must_meet_min_unit_amount [unit no.] []
diff placehold:  app3.search.title.destinations.count [var1] []
diff placehold:  fnb_number_restaurant [num] []
diff placehold:  europe_rail_search_no_results_prompt [key] []
diff placehold:  app5_pay_rail_time_cost_min [mins] []
diff placehold:  app5_payment_giftcard_balance_amount [currency currencyamount] []
diff placehold:  app3.search.hint.keyword.noresult [var1] []
diff placehold:  app5_city_info_late_timezone [diff] []
diff placehold:  app5_card_review_counts [number] []
diff placehold:  app5_europe_rail_solutions_train_changes [number] []
diff placehold:  fnb_include_number_packages [num] []
Compare [en] with [vi]
```